如出解放軍冇人再取示威,點解唔快啲出.

快啲出啦,唔該..焦焦焦焦焦你老尾香港.